點解人要失去咗先識珍惜？

點解人咁犯賤？
喺度嗰陣唔好好珍惜
失去咗先嚟珍惜
然而到咗嗰一刻就算做幾多野都冇用
最後剩低嘅就只有後悔同自責

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

感情好難理性

繼續就一定好？分開就一定係唔好？成長過程必經階段，唔好唔開心

agger with this ching

係咁㗎啦，喺身邊嘅時候就當老馮㗎啦

成長總係同失去有關連

咁幾時先知成長夠，一定要分開？

永遠都唔會成長夠架喎
呢個世界冇完美嘅人

好慘

係。慢慢你就會習慣，無野係必然。人生咁短暫，瀟灑走一回。記住，識得拎起，更要識得放低，結果無所謂，重要既係你享受中間既過程，咁樣先會開心。

拎得起放得低 貌似好簡單嘅一句 其實做落真係好難

因為人天生犯賤
下次都會犯同樣的錯

記得之前第一次見到呢句野係以前中學上論壇見到既MK閃字，以前覺得好做作，但經歷過，就會覺得，其實係好寫實又諗返到佢，有啲sad

人就係要經歷過先真係明白
好似啲歌詞咁 唔同時候聽有唔同嘅感覺

俾啲時間自己 冇嘢放唔低 完全放低唔係人人都得 但係放低到可以容納下一個只係時間問題 你同我都得

經歷緊
佢想復合嘅時候 我無答應
到我諗清楚 想復合嘅時候 佢已經堅決拒絕了
好心痛 好似就快呼吸唔到咁

立即祝賀長輩 中秋節快樂

成長唔係要學識忘記過去 係要帶著過往嘅遺憾做個更好嘅自己 巴打共勉之

你太遲啦 點解你唔早啲做？
有冇聽過呢句？

以為自己有好多時間 但其實你只係揮霍緊人地對你嘅希望

屌exactly係我嘅case of已經同佢分左一年了呢一年真係好難捱

道理個個都識 做唔做到又係另一回事

你睇左我上面個回覆先啦巴打

Time heals nothing

唔好咁灰，一定有一日可以丟淡。

今日係你生日
生日快樂

繼續俾自己沉醉喺痛苦入面，點會解脫到。
有冇諗過踏出第一步？

記性好總係會令自己難過

有時唔係記性好 只係深刻

幾年前想del佢電話號碼，但點都記得

只係夜晚同記憶深處點都有佢，冇佢冇宜家嘅我

正囉，好玩

個心好空虛

人類都總係咁犯殘
雖然國難當前 兒女私情都要放埋一邊
但係對唔住等我叫春一下先

因為人係永遠唔知足...
永遠會take it for granted

男朋友對唔住...我冇好好珍惜你
比一次機會我, 從頭開始過好嗎？

nothing lasts forever
所以每樣野都當玩下好了

冇得成長夠，係要一個大家已成長程度差唔多的一齊，再之後都仲要成長速度差唔多的，先唔會分開。

拎放左幾次之後，就會知道放低左之後又會再拎起，其實失去都唔係好可怕，又會易放低多 d d

對回憶嘅念念不忘先最可怕

你冇新記憶先至要諗舊回憶啫

佢鍾意咗第二個而離開我，我仲想復合，但佢唔想

放棄啦 唔好再傷多次啦

Yes 分咗手發現咩都記得好清楚

會記番起好多小細節
好痛苦

以前覺得冇咩特別嘅事依家覺得好有價值
想同嗰個人分享返但都冇機會了

因為珍惜咗 再失去更加痛

如果有好好珍惜又點會咁輕易失去

讓記憶中只記最好 忘記當中所有痛

因為失去咗先會有感受，而你有嗰「失去」嘅感受先會識珍惜。
P.S. 試過分手一個月後先發現仲好愛ex ，想追返為時已晚

諗起當中嘅好先會諗到痛 因為已經再冇